今日無意中聽番首黑暗中漫步

尤如自卑水銀瀉地～

為何未曾讓我死去便要認識你
難道你很想天使問我 我的舞步跳得可美

首歌講自卑黎講係講到好傳神細緻

咩尼= =

有冇陽光點的歌甘好聽(´▽｀)

應該冇